覺唔覺果個咩「豹哥」？做戲好撚屎

靠小圈子關係先可以係CCTVB拍下劇
起初拍笑野 扮下膠無咩問題

依家拍劇做D大老角色 D戲屎撚到
扮哂惡但又做唔到個精髓 chok下個樣就係啊？

覺
唔覺

同鷲哥比 真係一個天一個地

竟然是咁樣

咪就撚係咁樣lo 堅係屎

無睇 唔知有幾屎

豹哥都拍過？ 呢個真係唔知
拍三級片屌西佢就叻 識撚做戲咩

Agger

想偷我雞?

好憎 上節目又尻又唔好笑

侯賽因

外形有既，不過一講野，把聲同埋語氣好似小學生朗誦咁

Yes 講野又唔好笑 把聲又平 悶撚到

後生果陣明明好奸

佢有套沉默羔羊 做變態佬都幾心寒

做候賽因又幾賤格

無睇過 但CCTVB D戲真係睇到唔想睇

佢都係專心夾band 算啦

開個六點比樓主 等佢食莊一百蚊

彈下吉他咪幾好

係囉 佢舊時啲演技好似無咁差㗎喎

好好地做音樂咪好囉,做乜黎TVB拍戲
之前eason演唱會都搵佢做band leader,好似

豹哥好有三哥既影子

彈bass

候賽因都好地地
唔通又係因為星爺一堆指點先特別正

夾band無野講 好似玩得唔錯
但做戲真係屎

我條腰有事 唔彎得低喎

我覺得佢個角色同高天鷲掉返轉會match好多

關咩事 佢拍左三百年又如何？屎就屎架啦

其實應該豹哥同就哥角色掉轉

侯賽因都冇睇過
細路 你幾歲呀

幾廿年前睇 撚記得咩屌你老母 你幾多歲啊 又扮老？

呢個佢又做得幾好 但依家點解咁屎

EU威爺不知幾好睇，樓主識條鐵咩

拍咁多套都只係記得佢係候塞因，成日驚人偷佢雞

因為以前係配音,所以你聽唔到佢講對白既語氣

又係wo

我懷疑佢而家做人都尻尻下

唔認真咁演

agger

唔係啵 佢以前d表情真係好撚賤格 又入格

家駒出殯好似係佢幫手扶靈

啲戲屎撚到

做候賽因都未睇過 ？ 小學雞？

我同巴拿馬個總統都有D交情既

你行去窗邊望下，睇下見唔見到大嶼山

仲要係好撚惡既小學雞

候賽因都無賭業大亨氣場

乜野好似玩得唔錯
佢手bass可以屌打香港99%band仔

點止99
99.9都未必止

呢個真

靜啦小學雞
做哂作業未？

屌你老味咩
賭俠都無睇過？
你弱智定面盲症呀？

屎到出汁

屌以咩前姐
咁事實上而家做戲垃圾嘛
好似小學生做話劇咁

番去拍av好過啦

慈善啤王候賽因

搞笑都勉強ok既

樓主識條毛咩

你識條春咩

笑撚左 成班護主狗出撚哂黎
講廿年之前 侯賽因？ 無人記得呀 屌你老味

其實有個好大既問題係佢講野個tone
廿年之前果套野 係用配音 變相幫左佢唔少
睇下佢依家做戲講野1999咁既樣

有陳欣把聲係度

agger，無陳欣把聲，條友既戲真係大打折扣，變返on9仔

佢拍賭俠個樣好淫

小學雞樓主

廢老貢獻社會果陣你精蟲渣

佢係音樂界好德高望重 但佢拍tvb劇真係一個好錯既決定 我已經無以前咁尊敬佢

屌
你講曬啦
一個識飛一個唔識吖嘛

笑撚左候賽因都唔識 仲要俾人屌返轉頭

呢條友都有盲撐嘅fans
戲屎就戲屎喇

其實條撚樣要做啲咸濕陰濕角色先入到戲,
佢做西門慶簡直入型入格

老老實實
個咩鷲哥先係叫做戲
呢個豹哥好似做小學生話劇咁

我諗佢係想做到個種正義感掛

我估真正奸角應該係蔣天龍，霍駿昇都係被逼殺佢，或者錯手殺佢，可能本身係好人黎

係咪回塘呢

同意

唔係啦 d配音幫左佢唔少

佢以前啲戲幾好 飾演啲角色都好入神
但家陣真係唔掂啦 好生硬 啲戲好假 完全無哂啲角色入面嘅神韻

佢做果兩套金瓶梅真係好驚世，色字頭上一把刀，笑君夜夜與刀眠

agger

成日大聲嗌對白然後以為自己好好戲 扮緊惡

點解無屌佢啲懶音？好似痴脷筋咁

耐冇做生疏啦

呢套係佢咩

開隻6俾佢

兩公婆一鳩樣 佢老婆咪又係靠個小圈子 四周圍係到r fd

出到公海未?

明明早幾年客串爆腎屌人都唔差

仆街仔

想知點解以前要配音

佢講對白好格硬黎

候賽因係最高質

有聲

對唔服從我既女人我無趣 你吔屎啦

靠配音

三哥做得好過佢

成日都係到大聲講對白 講對白又唔自然 又冇乜表情 佢都係番去夾band算啦

佢尖沙咀果間禮服店luxx都係垃圾
幫襯過一次
中撚左伏

Facebook投訴俾佢block鳩左
消委員又做唔到乜
吹啤
好撚憎呢條友

蘇x威果間

有幾伏

條褲短撚左三寸
諗起都火

呢個都真

發夢有條撚樣收左大台錢搵band去唔知乜鳩節目，好似係之前同成日周圍溝女姓李條柒頭一齊做
條撚樣完左show勁耐都唔比錢，又講咩比機會你又咩周轉唔黎，無賴到仆街
最後仲嚇鳩人話你再追以後咩機會都唔洗旨意有

重申一次，以上係發夢夢到嘅

嘩咁大粒耳屎

一路都覺得佢恃住自己拍過三級片加有少少年紀
就扮晒好有經驗嘅大佬咁指指點點但又冇個度氣場嘅說服力

巴打講出心聲

一出場個度氣場係帶起成套劇

以前電影現場收音差
加上好多明星樣靚但聲柒

佢 句 句 嘢 都講 到 隔 開 一 節 節

似機械人講野 唔夠自然

不過就哥做壞人都係得一個樣 無論幾十年前原振俠 定還是就哥 龍哥 都係同一個語氣

好撚恐怖
乜仲有人睇tvb架

有冇睇過威爺啊屌你

咪死撐啦

其實之前eu威爺都做得幾好
不過呢套唔知做乜鳩講野個語氣成套劇都鳩鳩地

想講好耐